諗住搵條女送頸巾俾我

😔

世上只有媽媽好

俾你老母地址我😔

如果只是朋友 為什麼織條頸巾

劣鳩😔